新手執RAW 求教

細佬多數用70D cinestyle 拍片 + jpg
想試下試raw，但raw 個d contrast 勁到痴線
減contrast 又番唔到類似既效果
(鐘意低contrast 既效果)
求指點

利申: 窮j 只係用緊DxO 執相

Raw contrast 勁⋯

69蚊個月

我就唔信職業攝會用破解版

即使唔小心用無限期試用版

我信啲品牌商好似SKII咁都唔會比咁做啦

所以你自己想要張相咩效果？

其實用Cut卡大法可以狂玩既
唔知而家得唔得

😱咁我咪蝕左成千蚊比Adobe

我形容得唔好，
係處理張raw 既時候，
contrast , saturation 個d 係default raw value,
但contrast 就算減到盡， 都仍然好高，
個 gamma curve 唔同，
唔知邊個位可以處理。

低對比度， 但不會變灰白

Upload張raw上嚟

想執日系相？

無理由喎，有你圖？

有無圖

掉咗個mon佢

用副機求奇影，
jpg 直出
對比度可以去到好低

jpg

raw 直出下一個回覆

raw直出jpg

唔係，類似人地電視拍野個d 低對比色，但唔係日系個種灰

掉個raw檔上黎啦

有冇邊個地方upload 野方便?

Google Drive